澄清啟事

澄清啟示

本帳號並非來自任何PR公司/娛樂公司，之前流出的截圖給也是取自粉絲群組內之間的流傳（經查詢之後有可能是粉絲利用了該頭像設立了一些非官方專頁），上傳的時候也沒有為意圖片當中可能會有任何誤會，並非有任何冒充之意圖，導致當中可能有所誤會，被網民多次誤會後也已經作出多次澄清以及否認，在此向所有人作出最後一次澄清。

為表清白，本帳號將不會作出任何更新，希望各位受影響的人士見諒。謝謝！

一起底全部都係d垃圾藝人post
點呀 保住份工 放棄個連登acc 呀

事隔個幾禮拜
英皇終於買到第二個連登acc
但你篇啟事證明咗狙擊你係冇錯
期待小編換個acc 出第7個阿嬌po

經查詢之後有可能是粉絲利用了該頭像設立了一些非官方專頁

笑死
邊個粉絲咁得閒扮冤枉娛樂專頁呀
樓主小編+英皇娛樂 真係好撚柒呀
喺連登做打手都做到咁低質
撚兩撚就收皮摺埋